頭先喺圖書館聽到有人用蟈歌做鈴聲

有冇聽過其他特別嘅手機鈴聲

hello youtube

唔好相認

警車響果d聲